（短篇）月巴 婆妄想症後群

Hello~我叫劉麗艺 你可以叫我做小荔枝
大家入嚟睇呢個post 一定係鍾意我啫
~人地仲係女仔嚟 點可以咁快拍拖呢
人地得果18歲 啱啱先喺女校畢業
我好pure好ture好純架~

（小姐……小姐……
你踩住我隻腳呀…）

妖…邊個阻住本小姐自我介紹…
啊，係男人… 仲乜同我講野 唔通佢……

鍾意咗我！

艺唔係藝嘅殘體咩？

劉麗藝
勁橋口 正常香港人都唔會改咁的名

你係咪想打劉藝芝啊巴打

（Hello!請問依到係咪報讀econ?)

係…係呀 你又係讀依科㗎？
（係呀 請問依到係咪報econ？）

HeyHey~真係有緣啊, 你仲乜讀依科既？
（咁我對經濟股票市場有興趣咪報, 依到係咪報econ？）

嘩~咁後生就咁識諗, 你好叻呀
（多謝, 所以依到…係報名econ？）

唔係,直行轉左先至係~
（唔該…多謝曬）

喂！你叫咩名？
（黃學明呀bye…）
冇錯, 一定冇錯, 依個一定係…我即刻攞起電話
喂, 媽咪 我要轉讀econ啦bye~
（喂,呀女 喂！喂！）
Hey~Sorry啦媽咪 我唔可以逆上天既意

學明……估唔到我咁快就遇到上帝安排俾我既……

緣份

屌，打咗殘體
係芝，係芝呀

係

1.學明bb

當年屋企人幫我報讀女校 搞到人地中學果陣冇咗校戀既經歷 成個中學學期好dry囉~ 人地天生麗質 又有仙氣 唉~真係衰 冇愛情既滋潤 搞到人地成日食野解悶 依家肥左少少… 好彩依家多人鍾意微胖女 160磅…都唔係好 月巴 姐！ 仲有呀…依家運動型女仔都好搶手嫁！我依家微黑既膚色, 一定好多男仔撩我囉！

頭先學明同我交流果陣, 我就知道我地經已俾月老既紅線綁住一齊, 永不分離添~果然…
“仁生管理學院”的確係一塊愛既土地呀~

我偷偷地跟住學明bb一齊報名 之後行行下唔見咗佢添, 咁多人……唉~又係啲學會搞埋曬啲淫亂ocamp 好唔得囉！ 我做人好~有原則既 唔會為咗啲咩青春而報既！
（hi, 小姐 我地econ so嫁 要唔要…）
唔要！

（唔係喎, 有oca…）
唔要！我唔要！入你地啲camp既人全部都係為咗咸濕啫bye!

哈！你個八婆搞埋啲camp唔會有人理啦~去既先傻呀！

（Hello, 靚仔！係咪讀econ呢不如入我地econ so 有camp又有野送 識翻啲師兄師姐都好啊）

死姣婆, 喺到周圍勾三搭四以為自己真係好靚…… 唉學明？學明竟然報左camp? 唔係既, 佢只係為咗讀書先同啲師兄師姐打好關係啫！

我見學明走咗, 即刻同個八婆講:「咳咳！唔好意思, 我想join！」
（你唔係話……）
「我參加, 嗱報名費！」如果唔係上帝既旨意, 我先唔參加你啲ocamp呀！

學明……

2.Ocamp

今日開始就係三日兩夜既Ocamp 依三日我一定要好好同學明傾計, 甚至可能…唉~劉麗芝你好衰 唔得！我地既愛係純潔既！

Ocamp一開始要留個好印象俾大家 等我搽支唇膏先 一於就…橙色啦 運動型膚色就最啱啦 又陽光又energy 搽多啲！再搽多啲就靚啲……Um~呀！靚曬！出發！

到咗ocamp 成班人去到Hall到集合
（Hey！大家好 我叫米曹 係你地既組媽, 因為我英文叫Rachel 所以啲組爸媽改個咁既名 相信大家都等好耐啦 依家分組 大家過嚟抽簽先 其他組爸組媽會照你地既number group up）

hehe!竟然抽中同學明一組, 真係有緣:「Hello~又會咁啱既學明 你都join咗camp呀」學明:「唉, 係你呀 又會咁啱一組」咁啱…咁啱……咁啱呀！佢話我地好有緣份, 你講啲咁既野 唔通係想暗示我地……

米曹:「Hello各位組仔組女你地好,依家圍左一個圈先 之後就每人自我介紹, 講下你地叫咩名 , 點稱呼你, 嗜好等等。完左之後就請每人講翻其他人既野, 記得最多就獎你一個星星貼紙,好！依家開始！」

哎呀！自我介紹, 等我再搽多啲唇膏先……

有時啲手機㩒錯咗個字 出咗殘體